突發，職工盟叫人一陣去油麻地食吉野家

食飯時間

唔食垃圾

推 去緊

pish

push

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推

大家到未

吉野家職員擅發「辱警」廣告被解僱

【大公報訊】對於旗下企業吉野家發布疑似「辱警」廣告，全國政協委員、香港合興集團有限公司總裁洪明基表示，事先不知情和極為憤怒，強調有關廣告已刪除，外包廣告公司已解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

總裁近期參與撐警大會

不過，有關行為只是個別員工自把自為，沒有得到總公司的批准。洪明基強調，近期他剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。 目前該廣告已經刪除，涉事的外包廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

行經過入去望兩眼，真係無咩人食

其實應該去打機、溫書、自修

以後變自修室

咁污糟 不了

on9 呢D鋪唔似TVB冇落手搞嘅價值
唔食己經可以

而家好難食, 嘔飯D牛肉一舊舊, 唔知自己食緊咩

去M記買外賣過去

職工盟有野做了

剩係叫曬d廢老去涼冷氣已經夠